大學defer問題

小妹讀緊科大yr 3
想問吓如果defer咗1個sem
至2020年12月先grad
可唔可以join下一年嘅congregation
即係我原本應該2020 11月congregation
我defer咗可唔可以join2021年嗰個

唔該哂各位巴絲

得

@可愛

緊係得

緊係可以，但係就冇得同d fd 同一年